葉劉淑儀：捍衛學術自由，應容許校內討論會港獨議題

一邊話有責任立23條一邊話比討論港獨議題
佢發夢做特首發到精神分裂?
Regina Ip pledges to defend academic freedom and allow discussion of Hong Kong independence in schools

尋日講完份政綱比人屌晒老母，今日咪要扮溫和呃人囉

唔比你講，我立左 23 條邊有機會用呀

信佢都弱智

醒啦廢閪，冇人會信你d大話ga la

條友是咪on撚9

假過當年689

你照講，我照拉

很假的阿巫.mkv

dq

講完即拉！！

港獨之母

保王無個正常

呢條友仲無撚腦過689 講埋d 野都9唔搭8